公狗呀 學下法國人地點罷工啦

公狗呀 學下法國人地點罷工啦
人地係第一批罷工架

對唔住 昆左你入黎
公狗呀 學下法國人地點罷工啦
人地係第一批罷工架

全港公狗大罷工啦